{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071840?place[place_type]=GID&place[gid]=1071840&place[latitude]=37.4983367394&place[longitude]=128.242788884&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 꿈나무펜션"
    },
    "text": "あなたに居心地の良い安らかな休息をプレゼントする夢のような空間である有望株ペンションです。 ここは快適で清潔なインテリアを備えた客室を提供し、涼しい夏を過ごせるメリットがあります。 また、美しい夜景とロマンチックな雰囲気を楽しむことができるプールと眺めの良いテラスで、おいしいバーベキューと一緒に楽しい思い出を作ることができます。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 スキー場リフトやレンタル割引券が必要な場合はリクエストできます。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再予約が可能です。 スパ/ジェット機の利用可能な客室は201号、202号、301号、302号、303号、304号です。 利用時間は午後11時までで、入浴剤の使用はできません。 子供や幼児と一緒に同伴する際は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを通じて客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。 プールは蒸し暑い夏を涼しく過ごせる場所です。 幼児や子供連れの保護者は注意が必要で、飲食物の持ち込みは禁止されます。 駐車可能なスペースがあります。 ここはセスコメンバーズの加入会社で、防疫宿舎として手指消毒剤が備えられており、全職員がマスクを着用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "スキー場リフトやレンタル割引券は手配できますか？",
            "answer": "スキー場リフトやレンタル割引券が必要な場合はリクエストできます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用可能な客室はどれですか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用可能な客室は201号、202号、301号、302号、303号、304号です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊する場合、何か注意するべきことはありますか？",
            "answer": "子供や幼児と一緒に同伴する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じて客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "プールは蒸し暑い夏を涼しく過ごせる場所です。"
        },
        {
            "question": "プールには飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "幼児や子供連れの保護者は注意が必要で、飲食物の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫対策が取られていますか？",
            "answer": "ここはセスコメンバーズの加入会社で、防疫宿舎として手指消毒剤が備えられており、全職員がマスクを着用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 748,
        "QA": 895
    }
}